有冇純愛系動畫推介？

岩岩開始追緊月色真美，睇左just because，好中意睇果種初戀既清澀，甜到漏油就最好

clannad

Toradora

輝夜姫想讓人告白

戀愛喜劇

我個人覺得男女主鎖死就叫純愛

第一季好好笑，第二季一般
不過總體而言甜度不足

漫畫live左了

hunter x hunter 的小傑 奇犽

我們的存在
後面好虐心

Last game
睇到我仲心急過好想告訴你

School days

如果巴打你鍾意糖分超量，一定要睇第三季

我心不妙之物/我心里危險的東西（僕の心のヤバイやつ）
我直接用例子答你

一週的朋友
擅長捉弄人的高木同學

happy sugar life

運動純愛
四葉遊戲（幸福四葉草）
每年都睇兩次以上

just because超正
滿腦都是O O的我都可以睇下嘅

月色真美

聖誕之吻

龍與虎

I’s

夜勤病棟

純愛+後宮

閃爍的青春

你所期望的永遠

來自風平浪靜的明天

日在校園

巴打識貨

「你喜歡她吧，小茜。」
「啊。」
「和小若比起來呢？」
「才不會跟過世的人比較呢。」
「那 -- 和我比呢？」

「--說謊可以嗎？」
「可以啊。」

Touch

「上杉達也は淺倉南を愛しています。
世界中のだれよりも。」

純愛？？？

純愛(胃痛)

狼辛？

雖然唔係純愛我反而鍾意H2
不過唔會睇第二次

white album

一週的朋友

推

「能讓青葉哭的只有若葉和光仔。」

想睇純愛一定係蜂蜜與四葉草

佢真係做到純愛果種純，我未試過睇一套野，一對都無一齊，但你都唔會覺得胃痛

「葉久美，我能喜歡上妳，真的是太好了。」

高木夠晒初戀

緣之空

just又好睇 啲歌又好聽

兩套都好正

高木同學

True Blue

出租女友

聖誕之吻
龍與虎

人渣的本願

高木同學
原高木同學
四月謊言

H2同touch簡直經典
冷門啲虹色辣椒 rough同katsu都好正

by自己

好想告訴你

純白交響曲

高分少女

H2最鐘意係木根
幾次佢出場都睇到我眼濕濕

有空嗎

冇睇過 但首ED 好きだから 好聽

睇晒月色真美，好正，一路睇一路回味翻初戀既感覺
唔需要d咩驚心動魄既經歷，唔使好大起伏，平平淡淡已經好令人回味

元氣少女緣結神 治療系

好似未有人講 俺物語 同 彼氏彼女の事情?

Orange算唔算

點會唔算
其實女性向嘅有唔少

一起一起這裡那裡

暫時想到這些

動畫
玉子市場 （記住睇劇場版）
中二病也想談戀愛 （記住睇劇場版）
境界的彼方（記住睇劇場版）
我們仍未知道那天所看見的花的名字。
狼與辛香料
可塑性記憶 (推推推)

只有劇情版
聲之形

漫畫改動畫
這個美術社大有問題！
徒然喜歡你 （看完會有糖尿病）
山田君和七人魔女
只有神知道的世界 （推漫）
我們真的學不來 （全都要）
Relife

有動畫 推薦服用小說
打工吧！魔王大人
從零開始的魔法書 （獸人）
櫻花莊的寵物女孩 （真白黨）
青春豬頭少年
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了

只有小說
29與JK
三角的距離無限趨近零 （推爆 台畫師）
刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
我將在明日逝去，而你將死而復生
與佐伯同學同住一個屋簷下I'll have Sherbet
身為魔王的我娶了奴隸精靈為妻，該如何表白我的愛

只有漫畫
疑似後宮

毒品
四月是你的謊言
白色相簿2
來自風平浪靜的明日
偽戀
只有我不存在的城市

喜歡純愛者不推薦
家有女友
人渣本願
戀愛與謊言

戀如雨止

迷之女友 超甜

小鎮有你

果陣漫畫追live

成個七月所有系嘅動畫都有出租女友

呢套嘢睇完之後唔知自己睇咗乜撚

LM

拖撚住黎畫

魔法使的新娘
好想急死你
To Love

(竟然冇Glasslip)

白色相簿

School Days

父愛如山

又真係純愛

我的女僕大人

高木太太好正

西片太太先岩

white album 2
school days

不起眼女主角培育法

你的名字

堀與宮村

動畫都叫ok甜
但一接漫畫就不了
人渣

黃昏少女x失憶幽靈
終將成為妳

同級生

沖繩奴隸島